% ==========================================
% AUTO-GENERATED STAGING FILE FOR PAGE 123
% ==========================================
\documentclass{siddur}

% Custom page numbering to yield 123.a, 123.b, etc.
\renewcommand{\thepage}{123.\alph{page}}

% --- MACRO DEFINITIONS ---
\newcommand{\blockA}{%
  \begin{hebrew}
  בָּרוּךְ אַתָּה, יְיָ \\
אֱלֹהֵינוּ, מֶלֶךְ הָעוֹלָם, \\
בּוֹרֵא פְּרִי הַגָּפֶן. \\
בָּרוּךְ אַתָּה, יְיָ \\
אֱלֹהֵינוּ, מֶלֶךְ הָעוֹלָם, \\
אֲשֶׁר קִדְּשָׁנוּ בְּמִצְוֹתָיו וְרָצָה בָנוּ, \\
וְשַׁבַּת קָדְשׁוֹ \\
בְּאַהֲבָה וּבְרָצוֹן הִנְחִילָנוּ, \\
זִכָּרוֹן לְמַעֲשֵׂה בְרֵאשִׁית. \\
כִּי הוּא יוֹם תְּחִלָּה לְמִקְרָאֵי קְדֶשׁ, \\
זכר לִיצִיאַת מִצְרָיִם. \\
כִּי בָנוּ בָחַרְתָּ, וְאוֹתָנוּ קִדַּשְׁתָּ \\
מִכָּל הָעַמִּים. \\
וְשַׁבַּת קָדְשְׁךָ \\
בְּאַהֲבָה וּבְרָצוֹן הִנְחַלְתָּנוּ. \\
בָּרוּךְ אַתָּה, יְיָ, מְקַדְּשׁ הַשַׁבָּת.
  \end{hebrew}%
}

\newcommand{\blockB}{%
  BARUCH atah, Adonai \\
Eloheinu, Melech haolam, \\
borei p'ri hagafen. \\
Baruch atah, Adonai \\
Eloheinu, Melech haolam, \\
asher kid'shanu b'mitzvotav v'ratzah vanu, \\
v'Shabbat kodsho \\
b'ahavah uv'ratzon hinchilanu, \\
zikaron l'maaseih v'reishit. \\
Ki hu yom t'chilah I'mikra-ei kodesh, \\
zecher litziat Mitzrayim. \\
Ki vanu vacharta, v'otanu kidashta, \\
mikol haamim. \\
V'Shabbat kodsh'cha \\
b'ahavah uv'ratzon hinchaltanu. \\
Baruch atah, Adonai, m'kadeish HaShabbat.%
}

\newcommand{\blockC}{%
  PRAISE TO YOU, Adonai our God, Sovereign of the universe, \\
Creator of the fruit of the vine. \\
Praise to You, Adonai our God, Sovereign of the universe \\
who finding favor with us, sanctified us with mitzvot. \\
In love and favor, You made the holy Shabbat our heritage \\
as a reminder of the work of Creation. \\
As first among our sacred days, it recalls the Exodus from Egypt. \\
You chose us and set us apart from the peoples. \\
In love and favor You have given us Your holy Shabbat as an inheritance. \\
Praise to You, Adonai, who sanctifies Shabbat. \\
בָּרוּךְ אַתָּה, יְיָ, מְקַדֶשׁ הַשַׁבָּת. \\
Baruch atah, Adonai, m'kadeish HaShabbat.%
}

% --- DOCUMENT BODY ---
\begin{document}
\blockA
\vspace{1em}
% \newpage % Uncomment to break page here

\blockB
\vspace{1em}
% \newpage % Uncomment to break page here

\blockC
\vspace{1em}
% \newpage % Uncomment to break page here

\end{document}