% ==========================================
% AUTO-GENERATED STAGING FILE FOR PAGE 131
% ==========================================
\documentclass{siddur}

% Custom page numbering to yield 131.a, 131.b, etc.
\renewcommand{\thepage}{131.\alph{page}}

% --- MACRO DEFINITIONS ---
\newcommand{\blockA}{%
  In God's hand are the depths of the earth; \\
the peaks of the mountains are God's. \\
God's is the sea, God made it; \\
and the land, which God's hands fashioned. \\
Come, let us bow down and kneel, \\
bend the knee before Adonai our maker, \\
for Adonai is our God, \\
and we are the people God tends, the flock in God's care. \\
O, if you would but heed God's charge this day.%
}

\newcommand{\blockB}{%
  \begin{hebrew}
  שירוּ לַייָ שִׁיר חָדָשׁ, \\
שִׁירוּ לַייָ כָּל־הָאָרֶץ. \\
שִׁירוּ לַייָ, בָּרְכוּ שְׁמוֹ, \\
בַּשְׂרוּ מִיּוֹם לְיוֹם יְשׁוּעָתוֹ. \\
סַפְּרוּ בַגּוֹיִם כְּבוֹדוֹ, \\
בְּכָל־הָעַמִּים נִפְלְאוֹתָיו. \\
כִּי גָדוֹל יְיָ וּמְהֵלָל מְאֹד, \\
נוֹרָא הוּא עַל־כָּל־אֱלֹהִים. \\
כִּי כָּל־אֱלֹהֵי הָעַמִּים אֱלִילִים \\
וַיְיָ שָׁמַיִם עָשָׂה. \\
הוֹד וְהָדָר לְפָנָיו, \\
עז וְתִפְאֶרֶת בְּמִקְדָּשׁוֹ. \\
יִשְׂמְחוּ הַשָּׁמַיִם וְתָגֵל הָאָרֶץ \\
יִרְעַם הַיָּם וּמְלֹאוֹ. \\
יַעֲלוּ שָׂדַי וְכָל־אֲשֶׁר־בּוֹ, \\
אָז יְרַנְּנוּ כָּל־עֲנֵי־יָעַר. \\
זן \\
לִפְנֵי יְיָ כִּי בָא, כִּי בָא לִשְׁפּט הָאָרֶץ, \\
יִשְׁפּט תֵּבֵל בְּצֶדֶק וְעַמִּים בֶּאֱמוּנָתוֹ
  \end{hebrew}%
}

\newcommand{\blockC}{%
  PSALM 96:1-6, 11-13 \\
SHIRU l'Adonai shir chadash, \\
shiru l'Adonai kol haaretz. \\
Shiru l'Adonai bar'chu sh'mo, \\
basru miyom l'yom y'shuato. \\
Sapru vagoyim k'vodo, \\
b'chol haamim niflotav. \\
Ki gadol Adonai um'hulal m'od, \\
nora hu al kol elohim. \\
Ki kol elohei haamim elilim \\
v'Adonai shamayim asah. \\
Hod v'hadar l'fanav, \\
oz v'tiferet b'mikdasho. \\
Yism'chu hashamayim v'tageil haaretz \\
yiram hayam um❜lo-o. \\
Yaaloz saddai v'chol asher bo \\
az y'ran'nu kol atzei yaar. \\
Lifnei Adonai ki va, ki va lishpot haaretz \\
yishpot teiveil b'tzedek v'amim be-emunato.%
}

% --- DOCUMENT BODY ---
\begin{document}
\blockA
\vspace{1em}
% \newpage % Uncomment to break page here

\blockB
\vspace{1em}
% \newpage % Uncomment to break page here

\blockC
\vspace{1em}
% \newpage % Uncomment to break page here

\end{document}