% ==========================================
% AUTO-GENERATED STAGING FILE FOR PAGE 135
% ==========================================
\documentclass{siddur}

% Custom page numbering to yield 135.a, 135.b, etc.
\renewcommand{\thepage}{135.\alph{page}}

% --- MACRO DEFINITIONS ---
\newcommand{\blockA}{%
  \begin{hebrew}
  מָלָךְ יִרְגְזוּ עַמִּים, \\
יֹשֵׁב כְּרוּבִים תָּנוּט הָאָרֶץ. \\
יְיָ בְּצִיּוֹן גָּדוֹל \\
וְרָם הוּא עַל־כָּל־הָעַמִּים. \\
יוֹדוּ שִׁמְךְ גָּדוֹל וְנוֹרָא, \\
קָדוֹשׁ הוּא. \\
וְעַז מֶלֶךְ מִשְׁפָּט אָהֵב, \\
אַתָּה כּוֹנַנְתָּ מֵישָׁרִים, \\
מִשְׁפָּט וּצְדָקָה בְּיַעֲקֹב \\
אַתָּה עָשִׂיתָ. \\
רוֹמְמוּ יְיָ אֱלֹהֵינוּ \\
וְהִשְׁתַּחֲווּ לַהֲדֹם רַגְלָיו, \\
קָדוֹשׁ הוּא. \\
רוֹמְמוּ יְיָ אֱלֹהֵינוּ \\
וְהִשְׁתַּחֲווּ לְהַר קָדְשׁוֹ, \\
כִּי קָדוֹשׁ יְיָ אֱלֹהֵינוּ.
  \end{hebrew}%
}

\newcommand{\blockB}{%
  PSALM 99: 1-5, 9 \\
ADONAI MALACH yirg'zu amim, \\
yosheiv k'ruvim tanut haaretz. \\
Adonai b'Tzion gadol \\
v'ram hu al kol haamim. \\
Yodu shimcha gadol v'nora, \\
kadosh hu. \\
V'oz Melech mishpat aheiv, \\
atah konanta meisharim, \\
mishpat utz’dakah b'Yaakov \\
atah asita. \\
Rom'mu Adonai Eloheinu \\
v'hishtachavu lahadom raglav, \\
kadosh hu. \\
Rom'mu Adonai Eloheinu \\
v'hishtachavu l'har kodsho, \\
ki kadosh Adonai Eloheinu.%
}

\newcommand{\blockC}{%
  ADONAI ENTHRONED on cherubim, is sovereign, \\
peoples tremble, the earth quakes. \\
Adonai is great in Zion, \\
and exalted above all peoples. \\
They praise Your name as great and awesome; \\
God is holy! \\
Mighty ruler who loves justice, \\
it was You who established equity, \\
You who worked righteous judgment in Jacob. \\
Exalt Adonai our God \\
and bow down to God's footstool; \\
God is holy! \\
Exalt Adonai our God, \\
and bow toward God's holy hill, \\
for Adonai our God is holy.%
}

% --- DOCUMENT BODY ---
\begin{document}
\blockA
\vspace{1em}
% \newpage % Uncomment to break page here

\blockB
\vspace{1em}
% \newpage % Uncomment to break page here

\blockC
\vspace{1em}
% \newpage % Uncomment to break page here

\end{document}