% ==========================================
% AUTO-GENERATED STAGING FILE FOR PAGE 136
% ==========================================
\documentclass{siddur}

% Custom page numbering to yield 136.a, 136.b, etc.
\renewcommand{\thepage}{136.\alph{page}}

% --- MACRO DEFINITIONS ---
\newcommand{\blockA}{%
  מִזְמוֹר לְדָוִד. \\
הָבוּ לַייָ בְּנֵי אֵלִים, \\
הָבוּ לַייָ כָּבוֹד וָעֹז. \\
הָבוּ לַייָ כְּבוֹד שְׁמוֹ, \\
הִשְׁתַּחֲווּ לַייָ בְּהַדְרַת קְדֶשׁ. \\
קוֹל יְיָ עַל־הַמָּיִם, \\
אֵל הַכָּבוֹד הִרְעִים, \\
T: \\
יְיָ עַל־מַיִם רַבִּים. \\
T: \\
T \\
>> \\
קוֹל יְיָ בַּכֹּחַ קוֹל יְיָ בֶּהָדָר. \\
קוֹל יְיָ שֹׁבֵר אֲרָזִים \\
T \\
וַיְשַׁבֵּר יְיָ אֶת־אַרְזֵי הַלְבָנוֹן, \\
T: \\
וַיַּרְקִידֵם כְּמוֹ־עֵגֶל \\
לְבָנוֹן וְשִׂרְיוֹן כְּמוֹ בֶן־רְאֵמִים. \\
T%
}

\newcommand{\blockB}{%
  PSALM 29:1-11 \\
MIZMOR L'DAVID. \\
Havu l'Adonai b'nei eilim, \\
havu l'Adonai kavod vaoz. \\
Havu l'Adonai k'vod sh'mo, \\
hishtachavu l'Adonai b'hadrat kodesh. \\
Kol Adonai al hamayim, \\
El hakavod hirim, \\
Adonai al mayim rabim. \\
Kol Adonai bako-ach kol Adonai behadar. \\
Kol Adonai shoveir arazim \\
vay'shabeir Adonai et arzei hal'vanon, \\
vayarkideim k'mo eigel \\
I'vanon v'siryon k'mo ven r'eimim.%
}

\newcommand{\blockC}{%
  A PSALM OF DAVID. \\
Ascribe to Adonai, O divine beings, \\
ascribe to Adonai glory and strength. \\
Ascribe to Adonai the glory of God's name; \\
bow down to Adonai, majestic in holiness. \\
The voice of Adonai is over the waters; \\
the God of glory thunders, \\
Adonai, over the mighty waters. \\
The voice of Adonai is power; \\
the voice of Adonai is majesty; \\
the voice of Adonai breaks cedars; \\
Adonai shatters the cedars of Lebanon. \\
God makes Lebanon skip like a calf, \\
Sirion, like a young wild ox.%
}

% --- DOCUMENT BODY ---
\begin{document}
\blockA
\vspace{1em}
% \newpage % Uncomment to break page here

\blockB
\vspace{1em}
% \newpage % Uncomment to break page here

\blockC
\vspace{1em}
% \newpage % Uncomment to break page here

\end{document}