% ==========================================
% AUTO-GENERATED STAGING FILE FOR PAGE 137
% ==========================================
\documentclass{siddur}

% Custom page numbering to yield 137.a, 137.b, etc.
\renewcommand{\thepage}{137.\alph{page}}

% --- MACRO DEFINITIONS ---
\newcommand{\blockA}{%
  \begin{hebrew}
  קוֹל יְיָ חֹצֵב לַהֲבוֹת אֵשׁ, \\
קוֹל יְיָ יָחִיל מִדְבָּר, \\
יְיָ מִדְבַּר קָדֵשׁ. \\
יָחִיל \\
קוֹל יְיָ יְחוֹלֵל אַיָּלוֹת \\
וַיִּחֲשֹׁף יְעָרוֹת \\
וּבְהֵיכָלוֹ כֻּלּוֹ אֹמֵר כָּבוֹד. \\
יְיָ לַמַּבּוּל יָשָׁב \\
וַיֵּשֶׁב יְיָ מֶלֶךְ לְעוֹלָם. \\
T \\
י עז לְעַמּוֹ יִתֵּן, \\
>> \\
יְיָ יְבָרֵךְ אֶת־עַמּוֹ בַשָּׁלוֹם.
  \end{hebrew}%
}

\newcommand{\blockB}{%
  Kol Adonai chotzeiv lahavot eish, \\
kol Adonai yachil midbar, \\
yachil Adonai midbar Kadeish. \\
Kol Adonai y'choleil ayalot \\
vayechesof y'arot \\
uv'heichalo kulo omeir kavod. \\
Adonai lamabul yashav \\
vayeishev Adonai Melech l'olam. \\
Adonai oz l'amo yitein \\
Adonai y'vareich et amo vashalom.%
}

\newcommand{\blockC}{%
  THE VOICE OF ADONAI kindles flames of fire; \\
the voice of Adonai convulses the wilderness; \\
Adonai convulses the wilderness of Kadesh; \\
the voice of Adonai causes hinds to calve, \\
and strips forests bare; \\
while in God's temple all say "Glory!" \\
Adonai sat enthroned at the Flood; \\
Adonai sits enthroned, sovereign forever. \\
May Adonai grant strength to God's people; \\
may Adonai bestow on God's people wellbeing.%
}

% --- DOCUMENT BODY ---
\begin{document}
\blockA
\vspace{1em}
% \newpage % Uncomment to break page here

\blockB
\vspace{1em}
% \newpage % Uncomment to break page here

\blockC
\vspace{1em}
% \newpage % Uncomment to break page here

\end{document}