% ==========================================
% AUTO-GENERATED STAGING FILE FOR PAGE 138
% ==========================================
\documentclass{siddur}

% Custom page numbering to yield 138.a, 138.b, etc.
\renewcommand{\thepage}{138.\alph{page}}

% --- MACRO DEFINITIONS ---
\newcommand{\blockA}{%
  \begin{hebrew}
  לְכָה דוֹדִי לִקְרַאת כַּלָּה, \\
פְּנֵי שַׁבָּת נְקַבְּלָה.
  \end{hebrew}%
}

\newcommand{\blockB}{%
  L'CHAH DODI likrat kalah, \\
p'nei Shabbat n'kab’lah.%
}

\newcommand{\blockC}{%
  BELOVED, COME to meet the bride; beloved come to greet Shabbat.%
}

\newcommand{\blockD}{%
  \begin{hebrew}
  שָׁמוֹר וְזָכוֹר בְּדִבּוּר אֶחָד, \\
הִשְׁמִיעָנוּ אֵל הַמְיָחָד, \\
יְיָ אֶחָד וּשְׁמוֹ אֶחָד \\
T \\
לְשֵׁם וּלְתִפְאֶרֶת וְלִתְהִלָּה.
  \end{hebrew}%
}

\newcommand{\blockE}{%
  Shamor v'zachor b'dibur echad, \\
hishmianu El ham'yuchad, \\
Adonai echad ush'mo echad, \\
I'shem ul'tiferet v'lit'hilah.%
}

\newcommand{\blockF}{%
  "Keep" and "remember”: a single command the Only God caused us to hear; \\
the Eternal is One, God's Name is One; glory and praise are God's.%
}

\newcommand{\blockG}{%
  \begin{hebrew}
  לִקְרַאת שַׁבָּת לְכוּ וְנֵלְכָה, \\
כִּי הִיא מְקוֹר הַבְּרָכָה, \\
מֵרֹאשׁ מִקֶדֶם נְסוּכָה, \\
סוֹף מַעֲשֶׂה בְּמַחֲשָׁבָה תְּחִלָּה.
  \end{hebrew}%
}

\newcommand{\blockH}{%
  Likrat Shabbat l'chu v'neilcha, \\
ki hi m'kor hab'rachah, \\
meirosh mikedem n'suchah, \\
sof maaseh b'machashava t'chilah.%
}

\newcommand{\blockI}{%
  Come with me to meet Shabbat, forever a fountain of blessing. \\
Still it flows, as from the start: the last of days, for which the first was made.%
}

\newcommand{\blockJ}{%
  \begin{hebrew}
  מִקְדָּשׁ מֶלֶךְ עִיר מְלוּכָה, \\
קוּמִי צְאִי מִתּוֹךְ הַהֲפֵכָה, \\
רַב לָךְ שֶׁבֶת בְּעֵמֶק הַבָּכָא, \\
וְהוּא יַחֲמוֹל עָלַיִךְ חֶמְלָה.
  \end{hebrew}%
}

\newcommand{\blockK}{%
  Mikdash Melech, ir m'luchah, \\
kumi tz'i mitoch hahafeichah, \\
rav lach shevet b'emek habacha, \\
v'hu yachamol alayich chemlah.%
}

\newcommand{\blockL}{%
  Royal shrine, city of kings, rise up and leave your ravaged state. \\
You have dwelt long enough in the valley of tears; now God will shower mercy on you.%
}

\newcommand{\blockM}{%
  \begin{hebrew}
  הִתְנַעֲרִי, מֵעָפָר קוּמִי, \\
לִבְשִׁי בִּגְדֵי תִפְאַרְתֵּךְ, עַמִּי, \\
עַל יַד בֶּן יִשַׁי בֵּית הַלַּחְמִי, \\
קָרְבָה אֶל נַפְשִׁי גְאָלָהּ. \\
T T
  \end{hebrew}%
}

\newcommand{\blockN}{%
  Hitnaari, mei-afar kumi, \\
livshi bigdei tifarteich ami, \\
al yad ben Yishai Beit haLachmi, \\
korvah el nafshi g'alah.%
}

\newcommand{\blockO}{%
  Lift yourself up! Shake off the dust! Array yourself in beauty, O my people! \\
At hand is Bethlehem's David, Jesse's son, bringing deliverance into my life.%
}

\newcommand{\blockP}{%
  This poem was composed by Shlomo Halevi Alkabetz, 16th-century Safed kabbalist. The first \\
eight verses are arranged acrostically according to the author's name.%
}

% --- DOCUMENT BODY ---
\begin{document}
\blockA
\vspace{1em}
% \newpage % Uncomment to break page here

\blockB
\vspace{1em}
% \newpage % Uncomment to break page here

\blockC
\vspace{1em}
% \newpage % Uncomment to break page here

\blockD
\vspace{1em}
% \newpage % Uncomment to break page here

\blockE
\vspace{1em}
% \newpage % Uncomment to break page here

\blockF
\vspace{1em}
% \newpage % Uncomment to break page here

\blockG
\vspace{1em}
% \newpage % Uncomment to break page here

\blockH
\vspace{1em}
% \newpage % Uncomment to break page here

\blockI
\vspace{1em}
% \newpage % Uncomment to break page here

\blockJ
\vspace{1em}
% \newpage % Uncomment to break page here

\blockK
\vspace{1em}
% \newpage % Uncomment to break page here

\blockL
\vspace{1em}
% \newpage % Uncomment to break page here

\blockM
\vspace{1em}
% \newpage % Uncomment to break page here

\blockN
\vspace{1em}
% \newpage % Uncomment to break page here

\blockO
\vspace{1em}
% \newpage % Uncomment to break page here

\blockP
\vspace{1em}
% \newpage % Uncomment to break page here

\end{document}