% ==========================================
% AUTO-GENERATED STAGING FILE FOR PAGE 156
% ==========================================
\documentclass{siddur}

% Custom page numbering to yield 156.a, 156.b, etc.
\renewcommand{\thepage}{156.\alph{page}}

% --- MACRO DEFINITIONS ---
\newcommand{\blockA}{%
  \begin{hebrew}
  אמת וָאֶמוּנָה כָּל־זֹאת \\
וְקַיָּם עָלֵינוּ, כִּי הוּא יְיָ אֱלֹהֵינוּ \\
וְאֵין זוּלָתוֹ, וַאֲנַחְנוּ יִשְׂרָאֵל עַמּוֹ. \\
הַפּוֹדֵנוּ מִיַּד מְלָכִים, מַלְכֵּנוּ \\
הַגּוֹאֲלֵנוּ מִכַּף כָּל־הֶעָרִיצִים, \\
הָעוֹשֶׂה גְדוֹלוֹת עַד אֵין חֵקֶר \\
וְנִפְלָאוֹת עַד אֵין מִסְפָּר, הַשָּׁם \\
נַפְשֵׁנוּ בַּחַיִּים, וְלֹא נָתַן לַמּוֹט \\
רַגְלֵנוּ, הָעָשֶׂה לָנוּ נִסִים \\
בְּפַרְעֹה, אוֹתוֹת וּמוֹפְתִים \\
בְּאַדְמַת בְּנֵי חָם. וַיּוֹצֵא אֶת־ \\
עַמּוֹ יִשְׂרָאֵל מִתּוֹכָם לְחֵרוּת \\
עוֹלָם. וְרָאוּ בָנָיו גְּבוּרָתוֹ, שִׁבְּחוּ \\
וְהוֹדוּ לִשְׁמוֹ. וּמַלְכוּתוֹ בְּרָצוֹן \\
קִבְּלוּ עֲלֵיהֶם, מֹשֶׁה וּמִרְיָם \\
וּבְנֵי יִשְׂרָאֵל לְךָ עָנוּ שִׁירָה \\
בְּשִׂמְחָה רַבָּה, וְאָמְרוּ כָלָם: \\
T
  \end{hebrew}%
}

\newcommand{\blockB}{%
  EMET ve-emunah kol zot, \\
v'kayam aleinu, ki hu Adonai Eloheinu \\
v'ein zulato, vaanachnu Yisrael amo. \\
Hapodeinu miyad m'lachim, Malkeinu \\
hago-aleinu mikaf kol he-aritzim, \\
haoseh g'dolot ad ein cheiker \\
v'niflaot ad ein mispar, hasam \\
nafsheinu bachayim, v'lo natan lamot \\
ragleinu, haoseh lanu nisim \\
b'Faroh, otot umoftim \\
b'admat b'nei Cham. Vayotzei et \\
amo Yisrael mitocham l'cheirut \\
olam. V'ra-u vanav g'vurato, shib'chu \\
v'hodu lishmo. Umalchuto b'ratzon \\
kiblu aleihem. Moshe uMiryam \\
uv'nei Yisrael l'cha anu shirah \\
b'simchah rabah, v'amru chulam:%
}

\newcommand{\blockC}{%
  ALL THIS WE HOLD to be true and trustworthy for us. \\
You alone are our God, and we are Israel Your people. \\
You are our Sovereign and Savior, \\
who delivers us from oppressors' hands \\
and saves us from tyrants' fists. \\
You work wonders without number, marvels beyond count. \\
You give us life and steady our footsteps. \\
You performed miracles for us before Pharaoh, \\
signs and wonders in the land of the Egyptians; \\
You led Your people Israel out from their midst to freedom for all time. \\
When Your children witnessed Your dominance \\
they praised Your Name in gratitude. \\
And they accepted Your sovereignty \\
Moses, Miriam and all Israel sang to You together, \\
lifting their voices joyously:%
}

\newcommand{\blockD}{%
  Haoseh g'dolot... You work wonders... Job 9:10 \\
Hasam nafsheinu bachayim... You give us life... Psalm 66:9%
}

% --- DOCUMENT BODY ---
\begin{document}
\blockA
\vspace{1em}
% \newpage % Uncomment to break page here

\blockB
\vspace{1em}
% \newpage % Uncomment to break page here

\blockC
\vspace{1em}
% \newpage % Uncomment to break page here

\blockD
\vspace{1em}
% \newpage % Uncomment to break page here

\end{document}