% ==========================================
% AUTO-GENERATED STAGING FILE FOR PAGE 160
% ==========================================
\documentclass{siddur}

% Custom page numbering to yield 160.a, 160.b, etc.
\renewcommand{\thepage}{160.\alph{page}}

% --- MACRO DEFINITIONS ---
\newcommand{\blockA}{%
  \begin{hebrew}
  השְׁכִּיבֵנוּ, יְיָ אֱלֹהֵינוּ, \\
לְשָׁלוֹם, וְהַעֲמִידֵנוּ שׁוֹמְרֵנוּ לְחַיִים, \\
וּפְרֹשׂ עָלֵינוּ סֶכַּת שְׁלוֹמֶךְ, \\
וְתַקְנֵנוּ בְּעֵצָה טוֹבָה מִלְפָנֶיךָ, \\
וְהוֹשִׁיעֵנוּ לְמַעַן שְׁמֶךְ. \\
וְהָגֵן בַּעֲדֵנוּ, \\
וְהָסֵר מֵעָלֵינוּ אוֹיֵב, דֶּבֶר, \\
וְחֶרֶב, וְרָעָב, וְיָגוֹן, \\
וְהָרְחֵק מִמֶּנּוּ עָוֹן וָפֶשַׁע. \\
וּבְצֵל כְּנָפֶיךָ תַּסְתִּירֵנוּ, \\
כִּי אֵל שׁוֹמְרֵנוּ וּמַצִילֵנוּ אָתָּה, \\
כִּי אֵל חַנּוּן וְרַחוּם אָתָּה. \\
וּשְׁמֹר צֵאתֵנוּ וּבוֹאֵנוּ \\
לְחַיִּים וּלְשָׁלוֹם \\
מֵעַתָּה וְעַד עוֹלָם. \\
בָּרוּךְ אַתָּה, יְיָ, \\
הַפּוֹרֵשׂ סֶכַּת שָׁלוֹם עָלֵינוּ \\
וְעַל כָּל עַמּוֹ יִשְׂרָאֵל וְעַל יְרוּשָׁלָיִם. \\
ז
  \end{hebrew}%
}

\newcommand{\blockB}{%
  HASHKIVEINU, Adonai Eloheinu, \\
l'shalom, v'haamideinu shomreinu l'chayim, \\
ufros aleinu sukat sh'lomecha, \\
v'takneinu b'eitzah tovah milfanecha, \\
v'hoshi-einu l'maan sh'mecha. \\
V'hagein baadeinu, \\
v'haseir mei-aleinu oyeiv, dever, \\
v'cherev, v'raav, v'yagon, \\
v'harcheik mimenu avon vafesha. \\
Uv'tzeil k'nafecha tastireinu, \\
ki El shomreinu umatzileinu atah, \\
ki El chanun v'rachum atah. \\
Ushmor tzeiteinu uvo-einu \\
l'chayim ul'shalom, \\
mei-atah v'ad olam. \\
Baruch atah, Adonai, \\
haporeis sukat shalom aleinu \\
val kol amo Yisrael v'al Yerushalayim.%
}

\newcommand{\blockC}{%
  GRANT, O GOD, that we lie down in \\
peace, \\
and raise us up, our Guardian, to life renewed. \\
Spread over us the shelter of Your peace. \\
Guide us with Your good counsel; for Your Name's sake, be our help. \\
Shield and shelter us beneath the shadow of Your wings. \\
Defend us against enemies, illness, war, famine and sorrow. \\
Distance us from wrongdoing. \\
For You, God, watch over us and deliver us. For You, God, are gracious and merciful. \\
Guard our going and coming, to life and to peace, evermore. \\
Blessed are You, Adonai, Guardian of Israel, whose shelter of peace is spread over us, \\
over all Your people Israel, and over Jerusalem. \\
בָּרוּךְ אַתָּה, יְיָ, הַפּוֹרֵשׂ סֶכַּת שָׁלוֹם עָלֵינוּ \\
וְעַל כָּל עַמּוֹ יִשְׂרָאֵל וְעַל יְרוּשָׁלָיִם. \\
Baruch atah, Adonai, haporeis sukat shalom aleinu \\
v'al kol amo Yisrael v'al Yerushalayim.%
}

\newcommand{\blockD}{%
  Grant, O God, that we lie down in peace... Following a reading from Seder Rav Amram, our first \\
known comprehensive prayerbook, circa 860 C.E.%
}

% --- DOCUMENT BODY ---
\begin{document}
\blockA
\vspace{1em}
% \newpage % Uncomment to break page here

\blockB
\vspace{1em}
% \newpage % Uncomment to break page here

\blockC
\vspace{1em}
% \newpage % Uncomment to break page here

\blockD
\vspace{1em}
% \newpage % Uncomment to break page here

\end{document}