% ==========================================
% AUTO-GENERATED STAGING FILE FOR PAGE 172
% ==========================================
\documentclass{siddur}

% Custom page numbering to yield 172.a, 172.b, etc.
\renewcommand{\thepage}{172.\alph{page}}

% --- MACRO DEFINITIONS ---
\newcommand{\blockA}{%
  \begin{hebrew}
  אַתָּה קִדַּשְׁתָּ אֶת יוֹם הַשְּׁבִיעִי לִשְׁמֶךְ, \\
תַּכְלִית מַעֲשֶׂה שָׁמַיִם וָאָרֶץ, \\
וּבֵרַכְתּוֹ מִכָּל הַיָּמִים, \\
וְקִדַּשְׁתּוֹ מִכָּל הַזְמַנִים, \\
וְכֵן כָּתוּב בְּתוֹרָתֶךָ: \\
וַיְכַלּוּ הַשָּׁמַיִם וְהָאָרֶץ \\
וְכָל־צְבָאָם: וַיְכַל אֱלֹהִים בַּיּוֹם \\
הַשְּׁבִיעִי מְלַאכְתּוֹ אֲשֶׁר עָשָׂה \\
וַיִּשְׁבַּת בַּיּוֹם הַשְּׁבִיעִי מִכָּל־ \\
מְלַאכְתּוֹ אֲשֶׁר עָשָׂה: וַיְבָרֶךְ \\
אֱלֹהִים אֶת־יוֹם הַשְּׁבִיעִי וַיְקַדַּשׁ אֹתוֹ \\
כִּי בוֹ שָׁבַת מִכָּל־מְלַאכְתּוֹ \\
אֲשֶׁר־בָּרָא אֱלֹהִים לַעֲשׂוֹת:
  \end{hebrew}%
}

\newcommand{\blockB}{%
  ATAH kidashta et yom hashvi-i lishmecha, \\
tachlit maaseih shamayim vaaretz. \\
Uveirachto mikol hayamim, \\
v'kidashto mikol haz'manim, \\
v'chein katuv b'Toratecha: \\
VAY'CHULU hashamayim v'haaretz \\
v'chol tz'vaam. Vay'chal Elohim bayom \\
hashvi-i m'lachto asher asah, \\
vayishbot bayom hashvi-i mikol \\
m'lachto asher asah. Vay'varech \\
Elohim et yom hashvi-i vay'kadeish oto, \\
ki vo shavat mikol m'lachto \\
asher bara Elohim laasot.%
}

\newcommand{\blockC}{%
  YOU SET ASIDE the seventh day for Your Name, the pinnacle of Creation; and \\
You blessed it above all other days, more sacred than all Festival times. So it is \\
written in Your Torah: The heaven and the earth were finished and all their array. \\
On the seventh day, God had completed the work that had been done, ceasing then \\
on the seventh day from all the work that [God] had done. Then God blessed the \\
seventh day and made it holy, and ceased from all the creative work that God [had \\
chosen] to do.%
}

\newcommand{\blockD}{%
  \begin{hebrew}
  אֱלֹהֵינוּ וֵאלֹהֵי אֲבוֹתֵינוּ וְאִמּוֹתֵינוּ, \\
רְצֵה בִמְנוּחָתֵנוּ. קַדְּשֵׁנוּ בְּמִצְוֹתֶיךָ \\
וְתֵן חֶלְקֵנוּ בְתוֹרָתֶךָ, \\
שַׁבְּעֵנוּ מְטוּבָךְ וְשַׁמְחֲנוּ בִּישׁוּעָתֶךָ, \\
וְטַהֵר לִבֵּנוּ לְעָבְדְּךָ בֶּאֱמֶת, \\
>> \\
וְהַנְחִילֵנוּ, יְיָ אֱלֹהֵינוּ, \\
בְּאַהֲבָה וּבְרָצוֹן שַׁבַּת קָדְשֶׁךְ \\
וְיָנוּחוּ בָהּ יִשְׂרָאֵל, מְקַדְּשֵׁי שְׁמֶךְ. \\
בָּרוּךְ אַתָּה, יְיָ, מְקַדֵּשׁ הַשַׁבָּת.
  \end{hebrew}%
}

\newcommand{\blockE}{%
  Eloheinu v'Elohei avoteinu v'imoteinu, \\
r'tzeih vim'nuchateinu. Kad'sheinu b'mitzvotecha \\
v'tein chelkeinu b'Toratecha. \\
Sabeinu mituvecha, v'samcheinu biy'shuatecha, \\
v'taheir libeinu l'ovd'cha be-emet, \\
v'hanchileinu Adonai Eloheinu \\
b'ahavah uv'ratzon Shabbat kodshecha, \\
v'yanuchu vah Yisrael m'kadshei sh'mecha. \\
Baruch atah, Adonai, m'kadeish HaShabbat.%
}

\newcommand{\blockF}{%
  Our God and God of our ancestors, be pleased with our rest. Sanctify us with Your \\
mitzvot, and grant us a share in Your Torah. Satisfy us with Your goodness and gladden \\
us with Your salvation. Purify our hearts to serve You in truth. In Your gracious love, \\
Adonai our God, grant as our heritage Your Holy Shabbat, that Israel who sanctifies \\
Your Name may rest on it. Praise to You, Adonai, who sanctifies Shabbat. \\
בָּרוּךְ אַתָּה, יְיָ, מְקַדֵּשׁ הַשַׁבָּת. \\
Baruch atah, Adonai, m'kadeish HaShabbat.%
}

\newcommand{\blockG}{%
  Vay'chulu... The heaven and the earth... Genesis 2:1-3%
}

% --- DOCUMENT BODY ---
\begin{document}
\blockA
\vspace{1em}
% \newpage % Uncomment to break page here

\blockB
\vspace{1em}
% \newpage % Uncomment to break page here

\blockC
\vspace{1em}
% \newpage % Uncomment to break page here

\blockD
\vspace{1em}
% \newpage % Uncomment to break page here

\blockE
\vspace{1em}
% \newpage % Uncomment to break page here

\blockF
\vspace{1em}
% \newpage % Uncomment to break page here

\blockG
\vspace{1em}
% \newpage % Uncomment to break page here

\end{document}