% ==========================================
% AUTO-GENERATED STAGING FILE FOR PAGE 174
% ==========================================
\documentclass{siddur}

% Custom page numbering to yield 174.a, 174.b, etc.
\renewcommand{\thepage}{174.\alph{page}}

% --- MACRO DEFINITIONS ---
\newcommand{\blockA}{%
  \begin{hebrew}
  רְצָה, יְיָ אֱלֹהֵינוּ, בְּעַמְךְ יִשְׂרָאֵל, \\
וּתְפִלָּתָם בְּאַהֲבָה תְקַבֵּל, \\
וּתְהִי לְרָצוֹן תָּמִיד \\
עֲבוֹדַת יִשְׂרָאֵל עַמֶּךָ. \\
אֵל קָרוֹב לְכָל קִרְאָיו, \\
פְּנֵה אֶל עֲבָדֶיךָ וְחָנֵּנוּ, \\
שְׁפוֹךְ רוּחֲךָ עָלֵינוּ.
  \end{hebrew}%
}

\newcommand{\blockB}{%
  R'TZEI, Adonai Eloheinu, b’amcha Yisrael, \\
ut'filatam b'ahavah t'kabeil, \\
ut'hi l'ratzon tamid \\
avodat Yisrael amecha. \\
El karov l'chol korav, \\
p'nei el avadecha v'choneinu, \\
sh'foch ruchacha aleinu.%
}

\newcommand{\blockC}{%
  FIND FAVOR, Adonai, our God, with Your people Israel \\
and accept their prayer in love. \\
May the worship of Your people Israel always be acceptable. \\
God who is near to all who call, turn lovingly to Your servants. \\
Pour out Your spirit upon us.%
}

\newcommand{\blockD}{%
  \begin{hebrew}
  אֱלֹהֵינוּ וֵאלֹהֵי אֲבוֹתֵינוּ וְאִמּוֹתֵינוּ, \\
יַעֲלֶה וְיָבֹא וְיִזְכֵר זִכְרוֹנֵנוּ \\
וְזִכְרוֹן כָּל עַמָּךְ בֵּית יִשְׂרָאֵל לְפָנֶיךָ, \\
לְטוֹבָה, לְחֵן וּלְחֶסֶד וּלְרַחֲמִים, \\
לְחַיִּים וּלְשָׁלוֹם, בְּיוֹם \\
ראשׁ הַחֹדֶשׁ הַזֶּה. \\
חַג הַמַּצוֹת הַזֶּה. \\
חַג הַסֵּכּוֹת הַזֶּה. \\
זָכְרֵנוּ, יְיָ אֱלֹהֵינוּ, בּוֹ לְטוֹבָה. אָמֵן. \\
וּפָקְדֵנוּ בוֹ לִבְרָכָה. אָמֵן. \\
וְהוֹשִׁיעֵנוּ בוֹ לְחַיִּים. אָמֵן.
  \end{hebrew}%
}

\newcommand{\blockE}{%
  ROSH CHODESH, PESACH, AND SUKKOT \\
Eloheinu v'Elohei avoteinu v'imoteinu, \\
yaaleh v'yavo, v'yizacheir zichroneinu \\
v'zichron kol amcha beit Yisrael l'fanecha, \\
l'tovah, l'chein ul'chesed ul'rachamim, \\
l'chayim ul'shalom, b'Yom \\
Rosh HaChodesh hazeh. \\
Chag HaMatzot hazeh. \\
Chag HaSukkot hazeh. \\
Zochreinu, Adonai Eloheinu, bo l'tovah. Amen. \\
Ufokdeinu vo liv'rachah. Amen. \\
V'hoshi-einu vo l'chayim. Amen.%
}

\newcommand{\blockF}{%
  Our God and God of our fathers and mothers, on this \\
(first day of the new month) - (day of Pesach)-(day of Sukkot) \\
be mindful of us and all Your people Israel, \\
for good, for love, for compassion, life and \\
Remember us for wellbeing. Amen. \\
peace. \\
Visit us with blessing. Amen. Help us to a fuller life. Amen.%
}

\newcommand{\blockG}{%
  \begin{hebrew}
  וְתֶחֱזֶינָה עֵינֵינוּ בְּשׁוּבְךְ \\
לְצִיּוֹן בְּרַחֲמִים. \\
בָּרוּךְ אַתָּה, יְיָ, \\
הַמַּחֲזִיר שְׁכִינָתוֹ לְצִיּוֹן.
  \end{hebrew}%
}

\newcommand{\blockH}{%
  V'techezenah eineinu b'shuv'cha \\
l'Tzion b'rachamim. \\
LET OUR EYES BEHOLD Your loving return to Zion. \\
Blessed are You, Adonai, whose Presence returns to Zion. \\
Baruch atah, Adonai, \\
hamachazir Shechinato l'Tzion.%
}

% --- DOCUMENT BODY ---
\begin{document}
\blockA
\vspace{1em}
% \newpage % Uncomment to break page here

\blockB
\vspace{1em}
% \newpage % Uncomment to break page here

\blockC
\vspace{1em}
% \newpage % Uncomment to break page here

\blockD
\vspace{1em}
% \newpage % Uncomment to break page here

\blockE
\vspace{1em}
% \newpage % Uncomment to break page here

\blockF
\vspace{1em}
% \newpage % Uncomment to break page here

\blockG
\vspace{1em}
% \newpage % Uncomment to break page here

\blockH
\vspace{1em}
% \newpage % Uncomment to break page here

\end{document}