% ==========================================
% AUTO-GENERATED STAGING FILE FOR PAGE 176
% ==========================================
\documentclass{siddur}

% Custom page numbering to yield 176.a, 176.b, etc.
\renewcommand{\thepage}{176.\alph{page}}

% --- MACRO DEFINITIONS ---
\newcommand{\blockA}{%
  \begin{hebrew}
  מוֹדִים אֲנַחְנוּ לָךְ, שָׁאַתָּה הוּא \\
יְיָ אֱלֹהֵינוּ וֵאלֹהֵי אֲבוֹתֵינוּ וְאִמּוֹתֵינוּ \\
לְעוֹלָם וָעֶד. צוּר חַיִינוּ, מָגֵן יִשְׁעֵנוּ, \\
אַתָּה הוּא לְדוֹר וָדוֹר. \\
נוֹדֶה לְךָ וּנְסַפֵּר תְּהִלָּתֶךָ עַל חַיֵינוּ \\
הַמְסוּרִים בְּיָדֶךָ, וְעַל נִשְׁמוֹתֵינוּ \\
הַפְּקוּדוֹת לָךְ, וְעַל נִסֶיךָ שֶׁבְּכָל יוֹם \\
עִמָּנוּ, וְעַל נִפְלְאוֹתֶיךָ וְטוֹבוֹתֶיךָ \\
שֶׁבְּכָל עֵת, עֶרֶב וָבֹקֶר וְצָהָרָיִם. \\
"IT T T \\
הַטוֹב כִּי לֹא כָלוּ רַחֲמֶיךָ, וְהַמְרַחֵם \\
כִּי לֹא תַמּוּ חֲסָדֶיךָ, מֵעוֹלָם קִוִינוּ לָךְ.
  \end{hebrew}%
}

\newcommand{\blockB}{%
  MODIM anachnu lach, shaatah hu \\
Adonai Eloheinu v'Elohei avoteinu v'imoteinu \\
l'olam va-ed. Tzur chayeinu, magen yisheinu, \\
atah hu l'dor vador. \\
Nodeh l'cha un'sapeir t'hilatecha. Al chayeinu \\
ham'surim b'yadecha, v'al nishmoteinu \\
hap'kudot lach, v'al nisecha sheb'chol yom \\
imanu, v'al niflotecha v'tovotecha \\
sheb'chol eit, erev vavoker v'tzohorayim. \\
Hatov ki lo chalu rachamecha, v'ham'racheim \\
ki lo tamu chasadecha, mei-olam kivinu lach.%
}

\newcommand{\blockC}{%
  WE ACKNOWLEDGE with thanks that You are Adonai, our God and the God of our \\
ancestors forever. You are the Rock of our lives, and the Shield of our salvation in every \\
generation. Let us thank You and praise You - for our lives which are in Your hand, for \\
our souls which are in Your care, for Your miracles that we experience every day and for \\
Your wondrous deeds and favors at every time of day: evening, morning and noon. O \\
Good One, whose mercies never end, O Compassionate One, whose kindness never fails, \\
we forever put our hope in You.%
}

\newcommand{\blockD}{%
  \begin{hebrew}
  וְעַל כֻּלָּם יִתְבָּרַךְ וְיִתְרוֹמַם שִׁמְךָ, \\
מַלְכֵּנוּ, תָּמִיד לְעוֹלָם וָעֶד. \\
SHABBAT SHUVAH - וּכְתוֹב לְחַיִּים \\
טוֹבִים כָּל בְּנֵי בְרִיתֶךָ. \\
ז \\
וְכֹל הַחַיִּים יוֹדְוּךְ סֶלָה, \\
וִיהַלְלוּ אֶת שִׁמְךְ בֶּאֱמֶת, \\
הָאֵל יְשׁוּעָתֵנוּ וְעֶזְרָתֵנוּ סֶלָה. \\
בָּרוּךְ אַתָּה, יְיָ, \\
ז \\
הַטוֹב שִׁמְךְ וּלְךָ נָאֶה לְהוֹדוֹת.
  \end{hebrew}%
}

\newcommand{\blockE}{%
  V'al kulam yitbarach v'yitromam shimcha, \\
Malkeinu, tamid l'olam va-ed. \\
SHABBAT SHUVAH-Uch'tov l'chayim \\
tovim kol b'nei v'ritecha. \\
V'chol hachayim yoducha selah, \\
viy'hal'lu et shimcha be-emet, \\
Ha-El y'shuateinu v'ezrateinu selah. \\
Baruch atah, Adonai, \\
hatov shimcha uľ'cha na-eh l'hodot.%
}

\newcommand{\blockF}{%
  For all these things, O Sovereign, let Your Name be forever praised and blessed. \\
SHABBAT SHUVAH - Inscribe all the children of Your covenant for a good life. \\
O God, our Redeemer and Helper, let all who live affirm You and praise Your Name in \\
truth. Blessed are You, Adonai, Your Name is Goodness, and You are worthy of thanksgiving. \\
בָּרוּךְ אַתָּה, יְיָ, הַטוֹב שִׁמְךְ וּלְךָ נָאֶה לְהוֹדוֹת. \\
Baruch atah, Adonai, hatov shimcha ul'cha na-eh l'hodot.%
}

% --- DOCUMENT BODY ---
\begin{document}
\blockA
\vspace{1em}
% \newpage % Uncomment to break page here

\blockB
\vspace{1em}
% \newpage % Uncomment to break page here

\blockC
\vspace{1em}
% \newpage % Uncomment to break page here

\blockD
\vspace{1em}
% \newpage % Uncomment to break page here

\blockE
\vspace{1em}
% \newpage % Uncomment to break page here

\blockF
\vspace{1em}
% \newpage % Uncomment to break page here

\end{document}