% ==========================================
% AUTO-GENERATED STAGING FILE FOR PAGE 178
% ==========================================
\documentclass{siddur}

% Custom page numbering to yield 178.a, 178.b, etc.
\renewcommand{\thepage}{178.\alph{page}}

% --- MACRO DEFINITIONS ---
\newcommand{\blockA}{%
  שָׁלוֹם רָב עַל יִשְׂרָאֵל עַמָּךְ \\
תָּשִׂים לְעוֹלָם, \\
כִּי אַתָּה הוּא מֶלֶךְ אָדוֹן \\
לְכָל הַשָּׁלוֹם. \\
וְטוֹב בְּעֵינֶיךָ לְבָרֵךְ \\
אֶת עַמְךְ יִשְׂרָאֵל \\
בְּכָל עֵת וּבְכָל שָׁעָה בִּשְׁלוֹמֶךְ. \\
SHABBAT SHUVAH - בְּסֵפֶר חַיִּים, \\
בְּרָכָה וְשָׁלוֹם וּפַרְנָסָה טוֹבָה, \\
נִזְכֵר וְנִכָּתֵב לְפָנֶיךָ, \\
אֲנַחְנוּ וְכָל עַמְךְ בֵּית יִשְׂרָאֵל, \\
לְחַיִּים טוֹבִים וּלְשָׁלוֹם. \\
בָּרוּךְ אַתָּה, יְיָ, עוֹשֶׂה הַשָׁלוֹם. \\
בָּרוּךְ אַתָּה, יְיָ, \\
הַמְבָרֵךְ אֶת עַמּוֹ יִשְׂרָאֵל בַּשָׁלוֹם.%
}

\newcommand{\blockB}{%
  SHALOM RAV al Yisrael amcha \\
tasim l'olam, \\
ki atah hu Melech Adon \\
l'chol hashalom. \\
V'tov b'einecha l'vareich \\
et amcha Yisrael \\
b'chol eit uv'chol shaah bishlomecha. \\
SHABBAT SHUVAH-B'sefer chayim, \\
b'rachah, v'shalom, ufarnasah tovah, \\
nizacheir v’nikateiv l'fanecha, \\
anachnu v'chol amcha beit Yisrael, \\
l'chayim tovim ul'shalom. \\
Baruch atah, Adonai, oseih hashalom. \\
Baruch atah, Adonai, \\
ham'vareich et amo Yisrael bashalom.%
}

\newcommand{\blockC}{%
  GRANT ABUNDANT PEACE to Israel Your people forever, \\
for You are the Sovereign God of all peace. \\
May it be pleasing to You to bless Your people Israel \\
in every season and moment with Your peace. \\
SHABBAT SHUVAH \\
In the book of life, blessing, peace and prosperity, \\
may we be remembered and inscribed by You, \\
we and all Your people Israel for a good life and for peace. \\
Blessed are You, Adonai, who makes peace. \\
בָּרוּךְ אַתָּה, יְיָ, עוֹשֶׂה הַשָׁלוֹם. \\
Baruch atah, Adonai, oseih hashalom. \\
Blessed are You, Adonai, who blesses Your people Israel with \\
peace. \\
בָּרוּךְ אַתָּה, יְיָ הַמְבָרֵךְ אֶת עַמּוֹ יִשְׂרָאֵל בַּשָׁלוֹם. \\
1T: \\
Baruch atah, Adonai, ham'vareich et amo Yisrael bashalom.%
}

\newcommand{\blockD}{%
  "Seek peace and pursue it." (Psalm 34:15)... The midrash observes, we must “seek" \\
our own place, and “pursue it" in every other place. Numbers Rabbah, Chukat 19:27 \\
peace \\
in%
}

% --- DOCUMENT BODY ---
\begin{document}
\blockA
\vspace{1em}
% \newpage % Uncomment to break page here

\blockB
\vspace{1em}
% \newpage % Uncomment to break page here

\blockC
\vspace{1em}
% \newpage % Uncomment to break page here

\blockD
\vspace{1em}
% \newpage % Uncomment to break page here

\end{document}