% ==========================================
% AUTO-GENERATED STAGING FILE FOR PAGE 182
% ==========================================
\documentclass{siddur}

% Custom page numbering to yield 182.a, 182.b, etc.
\renewcommand{\thepage}{182.\alph{page}}

% --- MACRO DEFINITIONS ---
\newcommand{\blockA}{%
  \begin{hebrew}
  מָגֵן אָבוֹת וְאִמָּהוֹת
  \end{hebrew}%
}

\newcommand{\blockB}{%
  \begin{hebrew}
  בָּרוּךְ אַתָּה, יְיָ אֱלֹהֵינוּ \\
וֵאלֹהֵי אֲבוֹתֵינוּ וְאִמּוֹתֵינוּ, \\
אֱלֹהֵי אַבְרָהָם, אֱלֹהֵי יִצְחָק \\
וֵאלֹהֵי יַעֲקֹב, אֱלֹהֵי שָׂרָה, \\
אֱלֹהֵי רִבְקָה, אֱלֹהֵי רָחֵל \\
וֵאלֹהֵי לֵאָה. \\
הָאֵל הַגָּדוֹל, הַגִּבּוֹר וְהַנּוֹרָא, \\
אֵל עֶלְיוֹן, קוֹנֵה שָׁמַיִם וָאָרֶץ. \\
מָגֵן אָבוֹת וְאִמָּהוֹת בִּדְבָרוֹ, \\
מְחַיֶה הַכֹּל (מֵתִים) בְּמַאֲמָרוֹ. \\
הָאֵל הַקָּדוֹשׁ שֶׁאֵין כָּמוֹהוּ, \\
הַמֶּנִיחַ לְעַמּוֹ בְּיוֹם שַׁבַּת קָדְשׁוֹ \\
כִּי בָם רָצָה לְהָנִיחַ לָהֶם \\
לְפָנָיו נַעֲבֹד בְּיִרְאָה וָפַחַד, \\
וְנוֹדֶה לִשְׁמוֹ בְּכָל יוֹם תָּמִיד, \\
מְעוֹן הַבְּרָכוֹת, אֵל הַהוֹדָאוֹת, \\
אֲדוֹן הַשָׁלוֹם, מְקַדְּשׁ הַשַׁבָּת \\
וּמְבָרֵךְ שְׁבִיעִי, וּמֵנִיחַ בִּקְדֶשָׁה לְעַם \\
מְדֵשְׁנֵי־עֹנֶג, זֵכֶר לְמַעֲשֵׂה בְרֵאשִׁית.
  \end{hebrew}%
}

\newcommand{\blockC}{%
  BARUCH atah, Adonai Eloheinu \\
v'Elohei avoteinu v'imoteinu, \\
Elohei Avraham, Elohei Yitzchak, \\
v'Elohei Yaakov, Elohei Sarah, \\
Elohei Rivkah, Elohei Rachel \\
v'Elohei Leah. \\
Ha-El hagadol hagibor v'hanora, \\
El elyon, konei shamayim vaaretz. \\
Magein avot v'imahot bidvaro, \\
m'chayei hakol (meitim) b'maamaro. \\
Ha-El hakadosh, she-ein kamohu, \\
hameiniach l'amo b'yom Shabbat kodsho \\
ki vam ratzah l'haniach lahem \\
l'fanav naavod b'yirah vafachad, \\
v'nodeh lish'mo b'chol yom tamid, \\
m'on hab'rachot, El hahodaot, \\
Adon hashalom, m'kadeish HaShabbat \\
um'vareich shvi-i, umeiniach bik'dushah l'am \\
m'dushnei oneg, zecher l'maasei v'reishit.%
}

\newcommand{\blockD}{%
  BLESSED ARE YOU, Adonai our God and God of those who came before us: \\
God of Abraham, God of Isaac, God of Jacob, \\
God of Sarah, God of Rebecca, God of Rachel and God of Leah. \\
Great, mighty and revered God, God transcendent, \\
Maker of heaven and earth. \\
With a word, You shielded our ancestors; with a phrase, You give all things life. \\
Sacred God, beyond compare, \\
who took joy in providing rest for Your people on Your holy Shabbat day. \\
We will serve You reverently, \\
acknowledging on each and every day forever, just who You are: \\
the One to whom blessing goes, the One to whom thanksgiving is due, \\
Source of peace, who recalls the time of creation \\
by sanctifying Shabbat, blessing the seventh day, \\
and in holiness, granting rest to a people overflowing with joy.%
}

% --- DOCUMENT BODY ---
\begin{document}
\blockA
\vspace{1em}
% \newpage % Uncomment to break page here

\blockB
\vspace{1em}
% \newpage % Uncomment to break page here

\blockC
\vspace{1em}
% \newpage % Uncomment to break page here

\blockD
\vspace{1em}
% \newpage % Uncomment to break page here

\end{document}