% ==========================================
% AUTO-GENERATED STAGING FILE FOR PAGE 6
% ==========================================
\documentclass[14pt]{extarticle}
\usepackage[paperwidth=5.5in, paperheight=8.5in, margin=0.6in]{geometry}
\usepackage{polyglossia}
\setdefaultlanguage{english}
\setotherlanguage{hebrew}
\newfontfamily\hebrewfont[Script=Hebrew]{Ezra SIL} % Update your local system font here

% Custom page numbering to yield 6.a, 6.b, etc.
\renewcommand{\thepage}{6.\alph{page}}

% --- MACRO DEFINITIONS ---
\newcommand{\blockA}{%
  \begin{hebrew}
  בָּרוּךְ אַתָּה, יְיָ \\
אֱלֹהֵינוּ, מֶלֶךְ הָעוֹלָם, \\
אֲשֶׁר בִּדְבָרוֹ מַעֲרִיב עֲרָבִים, \\
בְּחָכְמָה פּוֹתֵחַ שְׁעָרִים, \\
וּבִתְבוּנָה מְשַׁנָּה עִתִּים \\
וּמַחֲלִיף אֶת הַזְמַנִים, \\
וּמְחַבֵּר אֶת הַכּוֹכָבִים \\
בְּמִשְׁמְרוֹתֵיהֶם בָּרָקִיעַ כִּרְצוֹנוֹ. \\
בּוֹרֵא יוֹם וָלָיְלָה, \\
TIT \\
גוֹלָל אוֹר מִפְּנֵי חֹשֶׁךְ \\
וְחֹשֶׁךְ מִפְּנֵי אוֹר, \\
וּמַעֲבִיר יוֹם וּמֵבִיא לָיְלָה, \\
TIT \\
וּמַבְדִּיל בֵּין יוֹם וּבֵין לָיְלָה, \\
יְיָ צְבָאוֹת שְׁמוֹ. \\
אֵל חַי וְקַיָּם, \\
TIT \\
תָּמִיד יִמְלֹךְ עָלֵינוּ לְעוֹלָם וָעֶד. \\
בָּרוּךְ אַתָּה, יְיָ, הַמַּעֲרִיב עֲרָבִים.
  \end{hebrew}%
}

\newcommand{\blockB}{%
  BARUCH atah, Adonai \\
Eloheinu, Melech haolam, \\
asher bidvaro maariv aravim, \\
b'chochmah potei-ach sh'arim, \\
uvitvunah m'shaneh itim \\
umachalif et haz'manim, \\
um'sadeir et hakochavim \\
b'mishm'roteihem barakia kirtzono. \\
Borei yom valailah, \\
goleil or mipnei choshech \\
v'choshech mipnei or, \\
umaavir yom umeivi lailah, \\
umavdil bein yom uvein lailah, \\
Adonai Tz'vaot sh'mo. \\
El chai v'kayam, \\
tamid yimloch aleinu l'olam va-ed. \\
Baruch atah, Adonai, hamaariv aravim.%
}

\newcommand{\blockC}{%
  PRAISED are You, Adonai our God, Ruler of the universe, \\
who speaks the evening into being, \\
skillfully opens the gates, \\
thoughtfully alters the time and changes the seasons, \\
and arranges the stars in their heavenly courses according to plan. \\
You are Creator of day and night, \\
rolling light away from darkness and darkness from light, \\
transforming day into night and distinguishing one from the other. \\
Adonai Tzvaot is Your Name. \\
Ever-living God, may You reign continually over us into eternity. \\
Praise to You, Adonai, who brings on evening.%
}

\newcommand{\blockD}{%
  בָּרוּךְ אַתָּה, יְיָ, הַמַּעֲרִיב עֲרָבִים. \\
Baruch atah, Adonai, hamaariv aravim.%
}

\newcommand{\blockE}{%
  Adonai Tzvaot: this is one of many names that help elucidate God's attributes. God designs, creates and arranges the universe with order and purpose.%
}

% --- DOCUMENT BODY ---
\begin{document}
\blockA
\vspace{1em}
% \newpage % Uncomment to break page here

\blockB
\vspace{1em}
% \newpage % Uncomment to break page here

\blockC
\vspace{1em}
% \newpage % Uncomment to break page here

\blockD
\vspace{1em}
% \newpage % Uncomment to break page here

\blockE
\vspace{1em}
% \newpage % Uncomment to break page here

\end{document}