% ==========================================
% AUTO-GENERATED STAGING FILE FOR PAGE 8
% ==========================================
\documentclass[14pt]{extarticle}
\usepackage[paperwidth=5.5in, paperheight=8.5in, margin=0.6in]{geometry}
\usepackage{polyglossia}
\setdefaultlanguage{english}
\setotherlanguage{hebrew}
\newfontfamily\hebrewfont[Script=Hebrew]{Ezra SIL} % Update your local system font here

% Custom page numbering to yield 8.a, 8.b, etc.
\renewcommand{\thepage}{8.\alph{page}}

% --- MACRO DEFINITIONS ---
\newcommand{\blockA}{%
  אַהֲבַת עוֹלָם \\
בֵּית יִשְׂרָאֵל עַמְךְ אָהָבְתָּ, \\
תּוֹרָה וּמִצְוֹת, \\
חֲקִים וּמִשְׁפָּטִים אוֹתָנוּ לִמַּדְתָּ. \\
עַל כֵּן, יְיָ אֱלֹהֵינוּ, \\
בְּשָׁכְבֵּנוּ וּבְקוּמֵנוּ \\
נָשִׂיחַ בְּחֵקֶיךָ, \\
וְנִשְׂמַח בְּדִבְרֵי תוֹרָתְךָ \\
וּבְמִצְוֹתֶיךָ לְעוֹלָם וָעֶד. \\
כִּי הֵם חַיִינוּ וְאֹרֶךְ יָמֵינוּ \\
וּבָהֶם נֶהְגֶה יוֹמָם וָלָיְלָה. \\
וְאַהֲבָתְךָ \\
ITT \\
אַל תָּסִיר מִמֶּנּוּ לְעוֹלָמִים. \\
1 \\
בָּרוּךְ אַתָּה, יְיָ, \\
אוֹהֵב עַמּוֹ יִשְׂרָאֵל.%
}

\newcommand{\blockB}{%
  AHAVAT OLAM \\
beit Yisrael amcha ahavta, \\
Torah umitzvot, \\
chukim umishpatim, otanu limadta. \\
Al kein, Adonai Eloheinu, \\
b'shochveinu uv'kumeinu \\
nasiach b'chukecha, \\
v'nismach b'divrei Torat'cha \\
uv'mitzvotecha l'olam va-ed. \\
Ki heim chayeinu v'orech yameinu \\
uvahem neh'geh yomam valailah. \\
V'ahavat'cha \\
al tasir mimenu l'olamim. \\
Baruch atah, Adonai, \\
ohev amo Yisrael.%
}

\newcommand{\blockC}{%
  EVERLASTING LOVE You offered Your people Israel \\
by teaching us Torah and mitzvot, laws and precepts. \\
Therefore, Adonai our God, when we lie down and when we rise \\
we will meditate on Your laws and Your commandments. \\
up, \\
We will rejoice in Your Torah forever. \\
Day and night we will reflect on them \\
for they are our life and doing them lengthens our days. \\
Never remove Your love from us. \\
Praise to You, Adonai, who loves Your people Israel. \\
בָּרוּךְ אַתָּה, יְיָ, אוֹהֵב עַמּוֹ יִשְׂרָאֵל. \\
Baruch atah, Adonai, ohev amo Yisrael.%
}

% --- DOCUMENT BODY ---
\begin{document}
\blockA
\vspace{1em}
% \newpage % Uncomment to break page here

\blockB
\vspace{1em}
% \newpage % Uncomment to break page here

\blockC
\vspace{1em}
% \newpage % Uncomment to break page here

\end{document}