% ==========================================
% AUTO-GENERATED STAGING FILE FOR PAGE 16
% ==========================================
\documentclass[14pt]{extarticle}
\usepackage[paperwidth=5.5in, paperheight=8.5in, margin=0.6in]{geometry}
\usepackage{polyglossia}
\setdefaultlanguage{english}
\setotherlanguage{hebrew}
\newfontfamily\hebrewfont[Script=Hebrew]{Ezra SIL} % Update your local system font here

% Custom page numbering to yield 16.a, 16.b, etc.
\renewcommand{\thepage}{16.\alph{page}}

% --- MACRO DEFINITIONS ---
\newcommand{\blockA}{%
  \begin{hebrew}
  מִי כָמֹכָה בָּאֵלִם, יְיָ! \\
מִי כָּמְכָה נֶהְדָר בַּקְדֶשׁ, \\
נוֹרָא תְהִלָּת, עָשָׂה פֶלֶא: \\
מַלְכוּתְךָ רָאוּ בָנֶיךָ, \\
בּוֹקֵעַ יָם לִפְנֵי מֹשֶׁה וּמִרְיָם. \\
זֶה אֵלִי, עָנוּ וְאָמְרוּ, \\
יְיָ יִמְלֹךְ לְעֹלָם וָעֶד! \\
>> \\
T: \\
וְנֶאֱמַר: כִּי פָדָה יְיָ אֶת יַעֲקֹב \\
וּגְאָלוֹ מִיַּד חָזָק מִמֶּנּוּ. \\
בָּרוּךְ אַתָּה, יְיָ, גְאַל יִשְׂרָאֵל.
  \end{hebrew}%
}

\newcommand{\blockB}{%
  MI CHAMOCHAH ba-eilim, Adonai! \\
Mi kamochah nedar bakodesh, \\
nora t'hilot, oseih fele! \\
Malchut'cha ra-u vanecha, \\
bokei-a yam lifnei Moshe uMiryam. \\
Zeh Eli, anu v'amru, \\
Adonai yimloch l'olam va-ed! \\
V'ne-emar: ki fadah Adonai et Yaakov, \\
ug'alo miyad chazak mimenu. \\
Baruch atah, Adonai, gaal Yisrael.%
}

\newcommand{\blockC}{%
  WHO IS LIKE YOU, O God, \\
among the gods that are worshipped? \\
Who is like You, majestic in holiness, \\
awesome in splendor, working wonders? \\
Your children witnessed Your sovereignty, \\
the sea splitting before Moses and Miriam. \\
"This is our God!" they cried. \\
"Adonai will reign forever and ever!" \\
Thus it is said, \\
"Adonai redeemed Jacob, \\
from a hand stronger \\
than his own." \\
Praised are You, Adonai, for redeeming Israel. \\
בָּרוּךְ אַתָּה, יְיָ, גְאַל יִשְׂרָאֵל. \\
Baruch atah, Adonai, gaal Yisrael.%
}

% --- DOCUMENT BODY ---
\begin{document}
\blockA
\vspace{1em}
% \newpage % Uncomment to break page here

\blockB
\vspace{1em}
% \newpage % Uncomment to break page here

\blockC
\vspace{1em}
% \newpage % Uncomment to break page here

\end{document}